我。。。曾經都係個淺藍

我。。。曾經對勇武有所保留；
認為會令雙方受傷，加劇撕裂。

我。。。曾經對警察有所期望；
認為他們都是無辜，成為磨心。

我。。。曾經對林鄭有所盼望；
認為他能帶領我們，改善民生。

但如今的警察(犬)成為無賴，
為施暴者提供保護，為行大義者製造白色恐怖，
執法偏頗，誣蔑他人，人人皆知。

今日的示威，已並非反修例，
而係反抗執法不公，
而係自由民主與威權管治的第一戰線，
為國際所注目的抗爭。

香港人，我們已經站在/被站在這第一戰線，
戰爭上沒有中立，中立即是幫兇。

請用你們的智慧判斷，
支持這群為理想而戰的年青人，
還是
繼續擁抱你即將被外人搶走的僅有———飯碗

直到無人再為你發聲。
直到香港已成為歷史。

八月五日，我會罷工
用我僅有之力救救我們的家

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集